二萬六千票 暫住新東票王

二萬六千票 暫住新東票王
影夠了大頭 撇進了政壇

桂藍字姐姐 721 元朗中暢泳
偶爾碰上了一些鄉黑
流血流成河流留過幾名勝
浪停下像拿著鏡 難辨本土泛民

本土非本土 選了變政棍
泛民本泛民 遇熱便露底
混雜絕望後便是選舉衍生出選票
林卓庭721也在元朗 但新東跌進第六
錦於渠裹 泰於立會 為永續基本法
饅頭在血海紅不紅 散聚後味道如茶濃不濃
政見政績全是空 呂智恆表示看不通
靜靜地慢慢做pr 一轉身可以選進立法會
新界東選民請站起來 立法會選舉請投黃兆健

郭富城嘅強？

巴打邊間教會
好虔誠

冇mojim 拉

係弱

熱狗收皮啦

姨慢碌千嫖 暫住身洞嫖枉

波台狗收皮啦

On9 拉

嬲撚到

未出糧

尊重投票結果

小妹唔信教

Push

驚了，五毛終於驚了

尊重但唔代表唔可以屌

投佢票個個又唔係我

係咪美國投左大豆侵出來 民主黨支持者就唔屌得大豆侵

屌咪即係唔尊重囉濛撚。

五毛都好驚黃碧雲

吓你On9架

咁九月立法會選左出來 你唔好屌建制呀記得

尊重選舉結果呀

記得都唔好再屌OMDB 佢都係初選選出來架

諗返起佢地嘅付出

弱智三千

講緊樓主

推到有人唱